打機定女朋友

女朋友問我要打機定要佢點答好

一齊打

現實冇咁美好

諗起同條女行街食飯睇啲無聊戲哂幾粒鐘，不如打鋪機好過

ching 係唔係淡咗

女朋友

女朋友會迫你唔比打機
但打機唔會迫你飛撚佐條女
好易揀
利申曾經因為打機而散
冇後悔過

死毒撚

問得呢句 條女唔方好

一定答打機，散左咪再搵

連自己興趣都冇，做乜鳩男人 做奴隸好過

利申 大半年答打mh 佢離家出走 之後又戇鳩鳩返黎

做你女朋友陰功
做佢男朋友仲陰功

一撚定係女朋友

女朋友解決咗我好多生活上嘅麻煩事 結果多好多時間打機

調返轉頭如果條女日日煲劇你會唔會迫佢答 要男朋友定煲劇？

正常最多咪提佢睇少啲 溝通多啲

講得呢啲 同郁啲講分手既港女冇分別 垃圾

2年前我都被女朋友問過而個問題

明知我死毒撚都溝我佢自己囉黎